港獨聯及其他留守者被差佬包圍搜身想鋤非法集結

你老味黑警又想濫用職權濫用法律

尋晚一早象徵式宣布集會解散
都重可以懷疑非法集結

黑警神憎鬼厭

特登使走啲警民關係科先玩嘢
又會咁一搜完散水啲PR又上返水

又有隻賣料傻鳩五毛數住啲正負評
睇嚟好唔抵得港獨聯咁多人支持

.